Sip人腳做救護員條友呢加點

有無被炒？隊友離棄左佢？會唔會街場被排擠？或者老婆都唔要佢？

升左職
好多隊邀請佢
多左好多情婦

呢個世界好人有好報嫁真係！

去左救人

有d印象
不過算啦日日咁多新野發生 記唔到咁多

打波打上腦sip隻腳落救護車個轆到整傷左